第二天，他們燒燬的旅行車在博格奇託沼澤被發現，44天后，三名民權工作者的屍體被發現埋在密西西比州費城附近的一個土壩中。兩姐妹回憶民權運動，並考慮為下一代做準備 
 不管出現了什麼遊樂場和零食棚，或者處置室的頂部是哪種土質混合物，這些標記都表明摩押曾經是世界鈾之都。 曾經的世界鈾之都，猶他州的摩押想要卸下它的放射性遺產，薩拉·斯科斯，2021年9月9日 
 然後他們用泥土把墳墓蓋起來，形成一個凸起的土丘。 一幅17世紀的插圖是如何幫助考古學家發現海盜船|Jennifer Ouellette | 2021年7月1日|Ars Technica 
 這就是阿拉斯加，一個充滿了令人難以置信的土戲的蠻荒之地。 阿拉斯加在冰川灣國家公園運送貨物|Emily Pennington |021年4月15日|Outside Online 
 我覺得自己被精緻地縫合在星星和大地之間，充滿了只有在戶外的時間才能提供的泥土珍寶。 在旅行者國家公園凝視恐懼Emily Pennington, 2021年1月28日|Outside Online 
 從內心深處仰望熱帶的天空，就像透過某種土製教堂的圓頂凝視。 是什麼造就了墨西哥最神秘的海灘? Brandon Presser | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 土製的一層是用來儲藏農作物的，偶爾也會飼養雞或其他小動物。 Katya Cengel | 2014年6月2日|每日野獸 
 然後把它放在陶罐裡，在那裡它會變得完全乾燥。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 瓦罐如果撞到牆上，就更沒有機會逃掉了。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 它們一準備好，蒂姆·里爾登就把它們端到桌子上，堆在一個大陶盤上。 宿敵隊|Ruel Perley Smith 
 穆薩摸著理查德的手腕時，臉色非常嚴肅。 他的下一個動作是把水壺倒在土地上。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯 
 我急忙抓起那隻陶製的器皿，和它一起爬到最茂密的矮樹林裡，才敢打開來檢查它。 《惡棍自白》菲利普·梅多斯·泰勒